[保險巴打入]AIA既senior manager係咪搵好多？

如題，有d大學同樣一畢業就入AIA，幾年就做左senior manager，好似好風光咁

5M正常價

百萬圓卓！

堅